# ORID
## O
1. Code Review. 通过阅读别人的代码，也加深了对昨天所学知识的理解。
2. SQL Basic学习，主要包括DDL和DML。
3. 学习Spring Data JPA，了解了几个新的注解，通过代码进行JPA的练习。
## R
relaxed and fruitful.
## I
今天第一次接触JPA，但是它没有昨天的集成测试那么难理解，在练习时也比较容易使用。
## D
虽然今天的JPA难度不大，但是在初次使用进行数据库连接时还是一直报错，最后发现是接口里没有传入数据类型导致，
很感谢老师在我解不出来时对我的耐心帮助。自己在开发中还是要多注意细节，避免不必要的错误。
